如果你覺得自己個樣ok...

現實睇其實會再差啲
你睇到嘅只係鏡嘅你 平面嘅你
其他人睇你係立體咁睇

你對自己個樣嘅評分應該要打返個7折
咁就解釋到點解你冇女

明題係照鏡都覺得自己樣衰

周圍都係照妖鏡